可唔可以投訴CCTVB濫賣廣告？

果個恆馳汽車廣告，好撚煩，次次廣告時段都播

ViuTV都有賣喎
廣告嘅嘢邊有濫唔濫?

viu都係

btw你點知的？

因為就算禁左堂食
間間茶餐廳部部堂食電視機都必須一直24小時無間斷長開播住ＴＶＢ